我又食炸野喇 真係

好撚正

邊間呀

秋光

係我最鐘意既天婦羅飯

塞到咁滿幾錢呀

400幾 不過食過一次之後真係返唔到轉頭

嘩 4xx 夠我食半個月lunch

好貴呀

飛g

金仔

近排好唔開心 加 好悶

點解啊

個三文魚剌身先貴 百幾蚊兩塊

無人搵我吹水
悶到唔開心

同我吹啦

呢到？